買ps4定switch好

其實依家先買ps4既話係咪太遲？
係咪因為ps5就黎出？

Switch
利申玩咗3日就冇玩了